# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: weblate@lists.cihar.com\n"
"POT-Creation-Date: 2018-06-26 21:28+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-06 05:35+0000\n"
"Last-Translator: byStarTW <pan93412@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"weblate/website/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.1.1\n"

#: weblate_web/data.py:33
msgid "Overview of own translations at main page."
msgstr "在主頁面概覽擁有的翻譯。"

#: weblate_web/data.py:34
msgid "Own translations"
msgstr "擁有的翻譯"

#: weblate_web/data.py:39 weblate_web/templates/features.html:64
msgid ""
"Translator can always see important context information like comments or "
"corresponding source code."
msgstr "翻譯者總能看到重要的情境資訊，例如評註或對應的源始碼。"

#: weblate_web/data.py:42 weblate_web/templates/features.html:63
msgid "Translation context"
msgstr "翻譯情境"

#: weblate_web/data.py:47
msgid ""
"Project page gives you detailed information about project translation status."
msgstr "專案頁面提供您專案翻譯狀態的詳細資訊。"

#: weblate_web/data.py:50
msgid "Project overview"
msgstr "專案概覽"

#: weblate_web/data.py:55 weblate_web/templates/features.html:72
msgid ""
"Translators can define their own glossary to stay consistent in frequently "
"used terminology."
msgstr "翻譯者可以定義自己的詞彙表來讓常用到的術語翻譯保持前後一致。"

#: weblate_web/data.py:58 weblate_web/templates/features.html:71
#: weblate_web/templates/hosting.html:141
msgid "Glossary"
msgstr "詞彙表"

#: weblate_web/data.py:63 weblate_web/templates/base-features.html:15
msgid ""
"Customizable quality checks will help you in improving quality of "
"translations."
msgstr "可自訂的翻譯品質查核檢測可協助您改善翻譯品質。"

#: weblate_web/data.py:66 weblate_web/templates/base-features.html:14
#: weblate_web/templates/hosting.html:123
msgid "Quality checks"
msgstr "品質檢測"

#: weblate_web/data.py:71 weblate_web/templates/features.html:128
msgid "Weblate provides you various ways to promote your translation project."
msgstr "Weblate 為您提供多種方法宣傳推廣您的翻譯專案。"

#: weblate_web/data.py:74 weblate_web/templates/features.html:127
msgid "Promotion"
msgstr "宣傳"

#: weblate_web/data.py:79
msgid "Translation workflow can be customized by using addons."
msgstr "可以使用外掛來自訂翻譯流程。"

#: weblate_web/data.py:81
msgid "Addons"
msgstr "附加元件"

#: weblate_web/data.py:86
msgid ""
"Automatic translation can be used to bootstrap your translations using "
"machine translation services or translation memory."
msgstr ""

#: weblate_web/data.py:89
msgid "Automatic translation"
msgstr "自動翻譯"

#: weblate_web/data.py:94
msgid ""
"Translations can be exported and imported in many widely used file formats."
msgstr ""

#: weblate_web/data.py:97 weblate_web/templates/features.html:87
msgid "Export and import"
msgstr "匯出與匯入"

#: weblate_web/data.py:101
msgid "You can define access levels for every user."
msgstr ""

#: weblate_web/data.py:102 weblate_web/templates/hosting.html:105
#: weblate_web/templates/hosting.html:311
msgid "User management"
msgstr "使用者管理"

#: weblate_web/templates/404.html:4
msgid "Page not found"
msgstr "找不到頁面"

#: weblate_web/templates/404.html:8 weblate_web/templates/500.html:8
#: weblate_web/templates/index.html:7
msgid "Weblate is a free web-based translation management system."
msgstr "Weblate 是一款網頁介面的自由翻譯管理系統。"

#: weblate_web/templates/404.html:15
msgid "The page you are looking for was not found."
msgstr "找不到您要檢視的頁面。"

#: weblate_web/templates/500.html:4
msgid "Server error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: weblate_web/templates/500.html:15
msgid ""
"The server had serious problems while serving your request. We've just sent "
"our trained monkeys to fix the issue."
msgstr ""
"伺服器在處理您的請求時發生重大問題。我們已通知我們訓練有素的程式猿來修正問"
"題。"

#: weblate_web/templates/base-features.html:6
#: weblate_web/templates/hosting.html:42
msgid "Continuous translation"
msgstr "持續翻譯"

#: weblate_web/templates/base-features.html:7
msgid ""
"Automated translation process can closely follow development of your project."
msgstr "自動化翻譯流程能緊密貼合您的專案開發。"

#: weblate_web/templates/base-features.html:22
msgid "Attribution"
msgstr "記名標示"

#: weblate_web/templates/base-features.html:23
msgid ""
"All your translators will be properly credited in the version control system."
msgstr "透過版本控制系統我們能妥善記錄所有翻譯者的貢獻。"

#: weblate_web/templates/base-features.html:30
#: weblate_web/templates/hosting.html:17
msgid "Hosting plans"
msgstr "託管方案"

#: weblate_web/templates/base-features.html:31
msgid "Hosting plans to use Weblate as a service starting at 19 EUR."
msgstr "Weblate 的託管服務方案從 19 歐元起。"

#: weblate_web/templates/base-features.html:38
msgid "Ready for cloud"
msgstr "支援雲端"

#: weblate_web/templates/base-features.html:39
msgid "Weblate comes with appliances, which are ready to deploy in your cloud."
msgstr "Weblate 有提供應用實例可直接在雲端部署。"

#: weblate_web/templates/base-features.html:46
msgid "Free software"
msgstr "自由軟體"

#: weblate_web/templates/base-features.html:47
msgid "Weblate is free software, you can run your own instance of it."
msgstr "Weblate 是自由軟體，您也可以自行架設。"

#: weblate_web/templates/base.html:12
msgctxt "Keyword"
msgid "translate"
msgstr "翻譯"

#: weblate_web/templates/base.html:66
msgid "Toggle navigation"
msgstr "開關導覽選單"

#: weblate_web/templates/base.html:72
msgid "Weblate logo"
msgstr "Weblate 標誌"

#: weblate_web/templates/base.html:78
msgid "Blog"
msgstr "網誌"

#: weblate_web/templates/base.html:79
msgid "Try"
msgstr "試用"

#: weblate_web/templates/base.html:80
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: weblate_web/templates/base.html:81
msgid "Docs"
msgstr "文件"

#: weblate_web/templates/base.html:82 weblate_web/templates/download.html:17
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: weblate_web/templates/base.html:83
msgid "Hosting"
msgstr "託管服務"

#: weblate_web/templates/base.html:84
msgid "Develop"
msgstr "開發"

#: weblate_web/templates/base.html:85 weblate_web/templates/donate.html:61
#: weblate_web/templates/donate.html:91 weblate_web/templates/donate.html:92
#: weblate_web/templates/donate.html:93 weblate_web/templates/donate.html:94
#: weblate_web/templates/donate.html:95 weblate_web/templates/donate.html:96
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: weblate_web/templates/base.html:86
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: weblate_web/templates/base.html:87
msgid "Tour"
msgstr "導覽"

#: weblate_web/templates/base.html:88
msgid "Thanks"
msgstr "致謝"

#: weblate_web/templates/base.html:103
msgid "Help with translations!"
msgstr "協助我們翻譯！"

#: weblate_web/templates/base.html:140
#, python-format
msgid ""
"Weblate is <a href=\"%(github_url)s\">free software</a> and welcomes <a href="
"\"%(donate_url)s\">donations</a>."
msgstr ""
"Weblate 是<a href=\"%(github_url)s\">自由軟體</a>，歡迎<a href="
"\"%(donate_url)s\">捐款贊助</a>。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:3
#: weblate_web/templates/contribute.html:4
msgid "Contribute to Weblate"
msgstr "為 Weblate 做出貢獻"

#: weblate_web/templates/contribute.html:6
msgid "Weblate is being developed by an open community."
msgstr "Weblate 正由開源社群開發。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:10
#: weblate_web/templates/download.html:12
msgid "View sources"
msgstr "檢視源碼"

#: weblate_web/templates/contribute.html:11
#: weblate_web/templates/contribute.html:38
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: weblate_web/templates/contribute.html:17
msgid ""
"You can find more detailed information about this topic in <a href=\"https://"
"docs.weblate.org/en/latest/contributing.html\">Contributing chapter</a> of "
"the documentation."
msgstr ""
"您可以在我們文件內的<a href=\"https://docs.weblate.org/en/latest/"
"contributing.html\">貢獻章節</a>中找到關於此主題的更詳細資訊。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:20
#: weblate_web/templates/download.html:69
msgid "Code"
msgstr "程式碼"

#: weblate_web/templates/contribute.html:23
#, python-format
msgid ""
"Weblate is being developed on <a href=\"%(url)s\">GitHub</a>, you can fork "
"it there or just:"
msgstr ""
"Weblate 是在 <a href=\"%(url)s\">GitHub</a> 上開發，您可以在該處 fork 或直"
"接："

#: weblate_web/templates/contribute.html:31
#, python-format
msgid "This website is stored on <a href=\"%(url)s\">GitHub</a> as well:"
msgstr "本網站也同時儲存在 <a href=\"%(url)s\">GitHub</a> 上："

#: weblate_web/templates/contribute.html:41
msgid ""
"You can translate Weblate at <a href=\"https://hosted.weblate.org/engage/"
"weblate/\">hosted.weblate.org</a>."
msgstr ""
"您可以在 <a href=\"https://hosted.weblate.org/engage/weblate/\">hosted."
"weblate.org</a> 翻譯 Weblate。"

#: weblate_web/templates/contribute.html:46
msgid "Translation status"
msgstr "翻譯狀態"

#: weblate_web/templates/donate.html:3 weblate_web/templates/donate.html:4
msgid "Donate to Weblate"
msgstr "捐款給 Weblate"

#: weblate_web/templates/donate.html:6
msgid "Weblate is free, but welcomes donations."
msgstr "Weblate 是自由軟體，我們歡迎您的捐款贊助。"

#: weblate_web/templates/donate.html:12 weblate_web/templates/donate.html:43
msgid "Donate using Liberapay"
msgstr "透過 Liberapay 贊助"

#: weblate_web/templates/donate.html:18
msgid "Use our hosting"
msgstr "使用我們的託管服務"

#: weblate_web/templates/donate.html:22
#, python-format
msgid ""
"Host your commercial translations on <a href=\"%(hosting_url)s\">Hosted "
"Weblate</a> and you will be supporting Weblate development automatically."
msgstr ""
"您可以考慮在 <a href=\"%(hosting_url)s\">Hosted Weblate</a> 上託管您的商用翻"
"譯，同時間您也能對 Weblate 的開發出一份力。"

#: weblate_web/templates/donate.html:25
msgid "Regular donations"
msgstr "定期贊助"

#: weblate_web/templates/donate.html:28
msgid ""
"Regular donations allow sustainability of Weblate development and help to "
"fund free hosting for free software. You don't have to spend big money, "
"every penny counts."
msgstr ""
"定期贊助能支持 Weblate 繼續開發，並可協助自由軟體的免費託管服務。您不需要花大"
"錢，只要小額捐款也可以幫到我們。"

#: weblate_web/templates/donate.html:33 weblate_web/templates/donate.html:54
#: weblate_web/templates/thanks.html:12
msgid "Fund on Bountysource"
msgstr "在 Bountysource 上集資"

#: weblate_web/templates/donate.html:37
msgid ""
"You can send a monthly donation using a credit card. You can also get "
"rewards for higher donations, for example a logo placement on our website."
msgstr ""
"您可以使用信用卡每月贊助。較高的贊助金額可以得到回饋，例如我們可以在網站上擺"
"放您的 Logo 標誌。"

#: weblate_web/templates/donate.html:47
msgid ""
"Liberapay is a recurrent donations platform where you send weekly amount to "
"fund projects you use. You can use credit card, bank transfer or direct "
"debit to top up the account."
msgstr ""
"Liberapay 是個週期性贊助平臺，您可以每週向您使用的專案資助固定的金額。您可以"
"使用信用卡、銀行電匯、金融卡等方式加值帳號。"

#: weblate_web/templates/donate.html:50
msgid "Fund features"
msgstr "集資功能"

#: weblate_web/templates/donate.html:58
msgid ""
"Bountysource allows you to fund individual features which are reported on "
"our issue tracker."
msgstr ""
"您可以利用 Boutysource 集資來促使 Issue 追蹤器上回報的某功能能如願開發。"

#: weblate_web/templates/donate.html:64
msgid ""
"If you like Weblate you can support its further development by donating."
msgstr "如果您喜歡 Weblate，您可以透過贊助來支援它的開發。"

#: weblate_web/templates/donate.html:72
msgid "Donate using PayPal"
msgstr "使用 PayPal 贊助"

#: weblate_web/templates/donate.html:77
msgid ""
"PayPal allows you to send money from credit card, PayPal balance or a bank "
"account."
msgstr "PayPal 能讓您從信用卡、PayPal 餘額或銀行帳戶匯款。"

#: weblate_web/templates/donate.html:80
msgid "Cryptocurrencies"
msgstr "加密貨幣"

#: weblate_web/templates/donate.html:83
#, python-format
msgid ""
"Thanks to <a href=\"%(url)s\">Trezor</a>, we will gladly accept donations in "
"several cryptocurrencies. You can use the addresses in table below."
msgstr ""
"多虧有 <a href=\"%(url)s\">Trezor</a>，我們很高興能接受幾種加密貨幣的捐款贊"
"助。您可以使用下方表格中的地址。"

#: weblate_web/templates/donate.html:88
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: weblate_web/templates/donate.html:88
msgid "Payment link"
msgstr "付款連結"

#: weblate_web/templates/donate.html:88
msgid "Payment address"
msgstr "付款地址"

#: weblate_web/templates/download.html:4 weblate_web/templates/download.html:5
msgid "Download Weblate"
msgstr "下載 Weblate"

#: weblate_web/templates/download.html:7
msgid "Weblate comes with complete source code."
msgstr "Weblate 提供完整的源始碼。"

#: weblate_web/templates/download.html:20
msgid "You can download latest release here:"
msgstr "您可以在此下載最新發行版："

#: weblate_web/templates/download.html:29
#: weblate_web/templates/download.html:45
msgid "You can also install using packages for following Linux distributions:"
msgstr "您也可在下列 Linux 散布版上安裝相關軟體包："

#: weblate_web/templates/download.html:35
msgid "Weblate command line client"
msgstr "Weblate 指令列客戶端"

#: weblate_web/templates/download.html:38
#, python-format
msgid ""
"You can control Weblate remotely using <a href=\"%(url)s\">wlc</a>, it can "
"be installed by using Python PIP:"
msgstr ""
"您可以用 <a href=\"%(url)s\">wlc</a>遠端控制 Weblate，它可以透過 Python PIP "
"安裝:"

#: weblate_web/templates/download.html:53
msgid "Cloud or virtualization images"
msgstr "雲端或虛擬化映像檔"

#: weblate_web/templates/download.html:55
msgid ""
"Weblate can be run in any cloud or virtualization environment. Following "
"links will show you information about some of these:"
msgstr "Weblate 可在任何雲端或虛擬化環境中執行。下列連結有一些相關資訊："

#: weblate_web/templates/download.html:58
msgid "Running Weblate in a Docker container"
msgstr "在 Docker 容器中執行 Weblate"

#: weblate_web/templates/download.html:59
msgid "Running Weblate on OpenShift platform"
msgstr "在 OpenShift 平臺執行 Weblate"

#: weblate_web/templates/download.html:60
msgid ""
"BitNami Weblate stack providing native installation for most platforms as "
"well as support for many public cloud providers"
msgstr ""
"BitNami Weblate Stack 不僅提供多數平臺之原生安裝，同時也支援許多公有雲服務商"

#: weblate_web/templates/download.html:72
msgid ""
"Weblate is being developed on <a href=\"https://github.com/WeblateOrg/weblate"
"\">GitHub</a>, you can fork it there or just:"
msgstr ""
"Weblate 是在 <a href=\"https://github.com/WeblateOrg/weblate\">GitHub</a> 上"
"開發，您可以在那裡 fork 或直接："

#: weblate_web/templates/features.html:3 weblate_web/templates/features.html:4
msgid "Weblate features"
msgstr "Weblate 功能"

#: weblate_web/templates/features.html:6
msgid "Weblate is a feature rich computer aided translation tool."
msgstr "Weblate 是款功能豐富的電腦輔助翻譯工具。"

#: weblate_web/templates/features.html:11
msgid "View documentation"
msgstr "檢視文件"

#: weblate_web/templates/features.html:23
msgid "Access control"
msgstr "存取控制"

#: weblate_web/templates/features.html:24
msgid "Access rights can be fine tuned depending on your environment."
msgstr "存取權限可依您的環境做最佳調整。"

#: weblate_web/templates/features.html:31
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: weblate_web/templates/features.html:32
msgid ""
"Translators can be notified on new strings to translate or other events."
msgstr "翻譯者可以在有新字串可翻譯或其他事件時收到通知。"

#: weblate_web/templates/features.html:39
msgid "Integration API"
msgstr "API 整合"

#: weblate_web/templates/features.html:40
msgid "Thanks to the API you can integrate Weblate with third party services."
msgstr "透過 API，您可以將 Weblate 與第三方服務相整合。"

#: weblate_web/templates/features.html:47
msgid "File formats"
msgstr "檔案格式"

#: weblate_web/templates/features.html:48
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Weblate supports all widely used file formats for localization like "
#| "Gettext, JSON, XLIFF or resource strings."
msgid ""
"Weblate supports all widely used file formats for localization, like "
"gettext, JSON, XLIFF or resource strings."
msgstr ""
"Weblate 支援所有廣泛使用的在地化檔案格式，例如 Gettext、JSON、XLIFF 或資源字"
"串等。"

#: weblate_web/templates/features.html:55
msgid "Branches support"
msgstr "支援分支"

#: weblate_web/templates/features.html:56
msgid ""
"Weblate can handle different versions of the translation by pushing them to "
"different branches automatically."
msgstr "Weblate 可自動將不同版本之翻譯推送至不同的分支。"

#: weblate_web/templates/features.html:79
msgid "Acquiring feedback"
msgstr "取得意見回饋"

#: weblate_web/templates/features.html:80
msgid ""
"You can also use Weblate to acquire feedback on source strings and thus "
"improve them."
msgstr "您也可以使用 Weblate 來獲取來源字串的意見回饋並改善之。"

#: weblate_web/templates/features.html:88
msgid "Translations can be downloaded for offline translation and merged back."
msgstr "可下載翻譯以離線作業，並且在完成後合併回去。"

#: weblate_web/templates/features.html:95
msgid "Integrated"
msgstr "互相整合"

#: weblate_web/templates/features.html:96
msgid "Translations are managed within same version control system as code."
msgstr "使用相同的版本控制系統管理翻譯和程式碼。"

#: weblate_web/templates/features.html:103
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: weblate_web/templates/features.html:104
msgid ""
"Weblate comes with comprehensive documentation covering both setup and usage."
msgstr "Weblate 提供詳盡的文件，包括如何安裝和使用。"

#: weblate_web/templates/features.html:111
msgid "Review"
msgstr "檢閱"

#: weblate_web/templates/features.html:112
msgid "Translators have several options to review contributions made by peers."
msgstr "翻譯者可透過多種方式檢閱同儕的貢獻。"

#: weblate_web/templates/features.html:119
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: weblate_web/templates/features.html:120
msgid ""
"Weblate supports over 150 languages out of the box, others can be defined by "
"administrator."
msgstr "Weblate 裝好就能支援超過 150 種語言，管理員還能自行定義其他語言。"

#: weblate_web/templates/features.html:135
msgid "Reporting"
msgstr "報告"

#: weblate_web/templates/features.html:136
msgid ""
"Weblate generates various reports to provide information about project "
"activity."
msgstr "Weblate 能將專案動態製作成多項報告。"

#: weblate_web/templates/features.html:144
msgid "Version control"
msgstr "版本控制"

#: weblate_web/templates/features.html:145
msgid ""
"Weblate talks directly with your version control system, currently Git and "
"Mercurial are supported."
msgstr "Weblate 可與您的版本控制系統直接溝通，目前支援 Git 及 Mercurial。"

#: weblate_web/templates/features.html:152
msgid "Collaboration sites"
msgstr "合作網站"

#: weblate_web/templates/features.html:153
msgid ""
"Weblate has native support for many software development sites such as "
"GitHub, Bitbucket or Gitlab."
msgstr "Weblate 原生支援許多軟體開發網站，例如 GitHub、Bitbucket 與 Gitlab。"

#: weblate_web/templates/features.html:160
msgid "Responsive UI"
msgstr "響應式 UI 設計"

#: weblate_web/templates/features.html:161
msgid ""
"Weblate has responsive UI which will work nicely on your desktop, tablet or "
"phone."
msgstr "Weblate 具備響應式 UI 設計，適合電腦、平板或手機使用。"

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:3
#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:4
#: weblate_web/templates/hosting.html:3 weblate_web/templates/hosting.html:4
msgid "Hosting Weblate"
msgstr "Weblate 託管服務"

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:6
msgid "Thank you for ordering hosting!"
msgstr "感謝您訂購託管服務！"

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:11
msgid "Next steps"
msgstr "接下來"

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:13
msgid ""
"The project setup is currently manual. If you haven't done so already, "
"please get in touch with us and send us details about your repository setup."
msgstr ""
"目前專案都是手動設定。若您尚未做過設定，請和我們聯絡並將您儲存庫的相關設置細"
"節傳給我們。"

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:15
msgid "Usually following information is needed:"
msgstr "一般需要下列資訊："

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:18
#: weblate_web/templates/hosting.html:307
msgid "URL of repository with translations."
msgstr "擺放翻譯的儲存庫 URL。"

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:19
#: weblate_web/templates/hosting.html:308
msgid "Path to translations within the repository."
msgstr "儲存庫中翻譯的路徑。"

#: weblate_web/templates/hosting-ordered.html:22
msgid ""
"You have to allow Weblate to access your repository. This can be done by "
"adding Weblate user to your project (on GitHub, Bitbucket or GitLab) or "
"adding SSH key we will provide you."
msgstr ""
"您必須允許 Weblate 存取您的儲存庫。只要將 Weblate 使用者加到您的專案中（於 "
"GitHub / Bitbucket / GitLab），或加入我們提供給您的 SSH 金鑰即可。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:6
msgid "Use Weblate as a service or get support for on-premises hosting."
msgstr ""

#: weblate_web/templates/hosting.html:11
msgid "Ask for hosting"
msgstr "申請託管服務"

#: weblate_web/templates/hosting.html:20
msgid ""
"Hosted Weblate allows you to use Weblate without any effort and with premium "
"support backed by it's core developers."
msgstr "Hosted Weblate 可讓您輕鬆使用 Weblate，並且獲得核心開發者的專業支援。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:24
#, python-format
msgid ""
"We can host translations for your commercial or free software projects. You "
"can see summary of hosting plans below. Should you have any questions or "
"look for hosting of bigger projects, don't hesitate to <a href=\"%(contact)s"
"\">get in touch with us</a>."
msgstr ""
"我們提供商業專案與自由軟體專案的翻譯託管服務。您可以查看以下託管方案的摘要。"
"若您有任何問題，或是需要託管大型專案，歡迎直接<a href=\"%(contact)s\">與我們"
"聯繫</a>。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:32
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Free software"
msgstr "自由軟體"

#: weblate_web/templates/hosting.html:33
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: weblate_web/templates/hosting.html:34
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Medium"
msgstr "一般"

#: weblate_web/templates/hosting.html:35
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: weblate_web/templates/hosting.html:36
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Enterprise"
msgstr "企業"

#: weblate_web/templates/hosting.html:37
msgctxt "Hosting plan"
msgid "Self hosted"
msgstr "自行架設"

#: weblate_web/templates/hosting.html:51
msgid ""
"Text unit defined in a translation format, it can be word, sentence or a "
"paragraph"
msgstr "文字單位定義於翻譯格式之中，可以是一個單字、一個句子，或是一個段落"

#: weblate_web/templates/hosting.html:51
msgid "Source strings"
msgstr "來源字串數"

#: weblate_web/templates/hosting.html:52 weblate_web/templates/hosting.html:61
#: weblate_web/templates/hosting.html:70
msgid "Negotiable"
msgstr "有討論空間"

#: weblate_web/templates/hosting.html:57 weblate_web/templates/hosting.html:66
#: weblate_web/templates/hosting.html:75 weblate_web/templates/hosting.html:82
#: weblate_web/templates/hosting.html:83 weblate_web/templates/hosting.html:84
#: weblate_web/templates/hosting.html:89 weblate_web/templates/hosting.html:90
#: weblate_web/templates/hosting.html:91 weblate_web/templates/hosting.html:92
#: weblate_web/templates/hosting.html:93 weblate_web/templates/hosting.html:97
#: weblate_web/templates/hosting.html:98 weblate_web/templates/hosting.html:99
#: weblate_web/templates/hosting.html:100
#: weblate_web/templates/hosting.html:101
#: weblate_web/templates/hosting.html:102
msgid "Unlimited"
msgstr "沒有限制"

#: weblate_web/templates/hosting.html:60
msgid "Target languages"
msgstr "目標語言數"

#: weblate_web/templates/hosting.html:69
msgid "VCS repositories"
msgstr "VCS 儲存庫數"

#: weblate_web/templates/hosting.html:78
msgid "Translation projects"
msgstr "翻譯專案數"

#: weblate_web/templates/hosting.html:87
msgid "Translation components"
msgstr "翻譯組件數"

#: weblate_web/templates/hosting.html:96
msgid "Number of translators"
msgstr "翻譯者人數"

#: weblate_web/templates/hosting.html:114
msgid "Supported file formats"
msgstr "支援的檔案格式"

#: weblate_web/templates/hosting.html:115
#: weblate_web/templates/hosting.html:116
#: weblate_web/templates/hosting.html:117
#: weblate_web/templates/hosting.html:118
#: weblate_web/templates/hosting.html:119
#: weblate_web/templates/hosting.html:120
msgid "All"
msgstr "全部"

#: weblate_web/templates/hosting.html:127
#: weblate_web/templates/hosting.html:128
#: weblate_web/templates/hosting.html:129
#: weblate_web/templates/hosting.html:136
#: weblate_web/templates/hosting.html:137
#: weblate_web/templates/hosting.html:138
msgid "Customizable"
msgstr "可客製"

#: weblate_web/templates/hosting.html:132
msgid "Translation addons"
msgstr "翻譯附加元件"

#: weblate_web/templates/hosting.html:150
msgid "Translation memory"
msgstr "翻譯記憶"

#: weblate_web/templates/hosting.html:159
msgid "Priority email support"
msgstr "優先電子郵件技術支援"

#: weblate_web/templates/hosting.html:165
#: weblate_web/templates/hosting.html:173
msgid "Available on request"
msgstr "申請即可使用"

#: weblate_web/templates/hosting.html:168
msgid "Custom domain name with SSL"
msgstr "自訂採 SSL 的域名"

#: weblate_web/templates/hosting.html:168
msgid "Own domain"
msgstr "自己的域名"

#: weblate_web/templates/hosting.html:170
#: weblate_web/templates/hosting.html:171
#: weblate_web/templates/hosting.html:172
#, python-format
msgid ""
"Additional charge %(price)s EUR/year, only available with yearly billing"
msgstr "額外收費 %(price)s 歐元/年，僅能以年為單位計算收費"

#: weblate_web/templates/hosting.html:179
msgid "Monthly by PayPal"
msgstr "以 PayPal 月繳"

#: weblate_web/templates/hosting.html:181
msgid "Contact us"
msgstr "聯絡我們"

#: weblate_web/templates/hosting.html:184
#: weblate_web/templates/hosting.html:187
#: weblate_web/templates/hosting.html:190
#: weblate_web/templates/hosting.html:193
#: weblate_web/templates/hosting.html:253
#, python-format
msgid "%(price)s EUR / month"
msgstr "%(price)s 歐元 / 月"

#: weblate_web/templates/hosting.html:195
msgid "See below for options"
msgstr "請見下方選項"

#: weblate_web/templates/hosting.html:198
#, python-format
msgid "Yearly by invoice (save 15-20%%)"
msgstr "年繳（省 15-20%%）"

#: weblate_web/templates/hosting.html:200
#: weblate_web/templates/hosting.html:203
#: weblate_web/templates/hosting.html:206
#: weblate_web/templates/hosting.html:209
msgid "Ask us for yearly invoicing with discount."
msgstr "向我們取得年繳折扣。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:200
#: weblate_web/templates/hosting.html:203
#: weblate_web/templates/hosting.html:206
#: weblate_web/templates/hosting.html:209
#: weblate_web/templates/hosting.html:254
#, python-format
msgid "%(price)s EUR / year"
msgstr "%(price)s 歐元 / 年"

#: weblate_web/templates/hosting.html:217
msgid ""
"The pricing is based on number of source strings and number of target "
"languages. The source string is a text unit defined in a translation format, "
"it can be word, sentence or a paragraph."
msgstr ""
"價格基於來源字串以及目標語言數目。來源字串是定義在翻譯格式中的文字單位，可以"
"是一個單字、一個句子，或是一個段落。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:221
msgid ""
"The hosting setup is currently done manually, so you might want to get in "
"touch with us prior to making subscription with your project details."
msgstr ""
"目前專案都需手動設定，因此您可能希望在訂購託管服務前先與我們聯繫，並告訴我們"
"您專案的詳細資訊。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:225
msgid ""
"Alternatively we can accept payments by wire transfer (preferably IBAN) or "
"Bitcoin. Please get in touch for more details."
msgstr "我們也接受電匯（IBAN 為佳）或是比特幣付款。詳情請聯繫我們。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:228
msgid "Support for self hosted environments"
msgstr "對於自行架設環境的支援"

#: weblate_web/templates/hosting.html:230
msgid ""
"Worried of putting your translations into cloud? You can self host Weblate "
"and we can still provide you premium support for your setup."
msgstr ""
"對於把您的翻譯資料放在雲端感到不安嗎？您可以自行架設 Weblate，而我們仍可以為"
"您提供專業支援。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:236
msgid "Installation on your Linux server"
msgstr "安裝於自己的 Linux 伺服器"

#: weblate_web/templates/hosting.html:237
#, python-format
msgid "%(price)s EUR"
msgstr "%(price)s 歐元"

#: weblate_web/templates/hosting.html:242
msgid "One time installation of Weblate"
msgstr "Weblate 的一次安裝"

#: weblate_web/templates/hosting.html:243
msgid "Installation using virtualenv, uwsgi and nginx"
msgstr "使用 virtualenv、uwsgi、nginx 安裝"

#: weblate_web/templates/hosting.html:244
msgid "Using PostgreSQL, MySQL or MariaDB as database backend"
msgstr "使用 PostgreSQL、MySQL 或 MariaDB 當作資料庫後端"

#: weblate_web/templates/hosting.html:245
msgid "Requires root access or close cooperation of your admins"
msgstr "需要 root 身份存取或是管理員的緊密合作"

#: weblate_web/templates/hosting.html:246
msgid "Configuration customization"
msgstr "客製組態設定"

#: weblate_web/templates/hosting.html:247
msgid "Does not include custom code development"
msgstr "不包含客製的程式碼開發"

#: weblate_web/templates/hosting.html:252
msgid "Basic support for self hosted Weblate"
msgstr "自行架設 Weblate 的基本支援"

#: weblate_web/templates/hosting.html:259
msgid "Your Weblate will be upgraded to the latest version on every release."
msgstr "您的 Weblate 將會在每次新版本發行時升級到最新版本。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:260
msgid "We will fix issues that occur in your environment."
msgstr "我們會替您修正發生在您環境下的問題。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:261
msgid "You will receive priority email support."
msgstr "您可以得到優先電子郵件支援。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:266
msgid "Consulting services or custom development"
msgstr "提供諮詢服務或客製化開發"

#: weblate_web/templates/hosting.html:267
#, python-format
msgid "%(price)s EUR / hour"
msgstr "%(price)s 歐元 / 小時"

#: weblate_web/templates/hosting.html:272
msgid "Custom features development"
msgstr "客製化開發需要的功能"

#: weblate_web/templates/hosting.html:273
msgid "Integrating Weblate into your workflow"
msgstr "根據您的工作流程整合 Weblate"

#: weblate_web/templates/hosting.html:274
msgid "Suggestions on the internationalization or localization process"
msgstr "提供國際化 (i18n) 或在地化 (l10n) 程序的建議"

#: weblate_web/templates/hosting.html:282
msgid "Ask us for details about self hosted Weblate"
msgstr "向我們詢問更多自行架設 Weblate 的相關資訊"

#: weblate_web/templates/hosting.html:284
msgid "Hosting for free software"
msgstr "自由軟體的託管服務"

#: weblate_web/templates/hosting.html:287
msgid ""
"If you are interested in using Weblate for your free software, you can ask "
"us for hosting of your translations on <a href=\"https://hosted.weblate.org/"
"\">hosted.weblate.org</a>. This will allow you to use Weblate without "
"installing and maintaining it."
msgstr ""
"若您有興趣為您的自由軟體使用 Weblate 作翻譯，您可以向我們申請在 <a href="
"\"https://hosted.weblate.org/\">hosted.weblate.org</a> 上託管您的翻譯。您不必"
"自行安裝與維護 Weblate。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:290
msgid "Conditions for free hosting"
msgstr "免費託管條件"

#: weblate_web/templates/hosting.html:293
msgid ""
"Translated content has to be released under <a href=\"https://en.wikipedia."
"org/wiki/Free_software_license\">free license</a>."
msgstr ""
"翻譯內容必須以<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Free_software_license"
"\">自由授權</a>發行。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:294
msgid ""
"Source code has to be publicly available in a supported version control "
"system."
msgstr "程式源始碼必須以支援的版本控制系統公開發布。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:295
msgid "There is no guarantee for service availability or quality."
msgstr "我們對服務的可用性與品質無任何保證。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:298
msgid "Asking for hosting"
msgstr "申請託管服務"

#: weblate_web/templates/hosting.html:301
#, python-format
msgid ""
"Please use <a href=\"%(url)s\">contact form on Hosted Weblate</a> to request "
"hosting. You will need following information:"
msgstr ""
"請使用 <a href=\"%(url)s\">Hosted Weblate 的聯絡表單</a>來申請託管服務。您需"
"要準備下列資訊："

#: weblate_web/templates/hosting.html:305
msgid "Information about your project."
msgstr "您專案的相關資訊。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:306
msgid "Project website."
msgstr "專案網站。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:314
msgid ""
"The free plan does not allow you to change project visibility or to limit "
"users which can contribute to the translation."
msgstr "免費方案不允許您變更專案的可見與否，或是限制哪些使用者貢獻翻譯。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:317
msgid ""
"This limitation can be lifted by purchasing the \"Basic\" hosting plan - you "
"will still have free software limits, but you will get extended user "
"management capabilities."
msgstr ""
"這個限制可以藉由購買「基本」託管方案移除——您依舊有自由軟體的限制，但能夠擴充"
"管理使用者的能力。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:320
msgid "Translation workflow"
msgstr "翻譯的工作流程"

#: weblate_web/templates/hosting.html:323
msgid ""
"All translated repositories are available using https protocol with similar "
"naming as on website - weblate/master translation is published as "
"<code>https://hosted.weblate.org/git/weblate/master/</code>. You can figure "
"out the URL on the component information tab."
msgstr ""
"所有翻譯儲存庫都會使用 https 協定並搭配類似網站的命名方式 - weblate/master 翻"
"譯發布於 <code>https://hosted.weblate.org/git/weblate/master/</code>。您可以"
"在組件資訊分頁中處理 URL 問題。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:327
#, python-format
msgid ""
"Weblate can automatically receive changes from major code hosting services, "
"see our documentation for setup on <a href=\"%(github)s\">GitHub</a>, <a "
"href=\"%(bitbucket)s\">Bitbucket</a> or <a href=\"%(gitlab)s\">GitLab</a>."
msgstr ""
"Weblate 可以自動從主要程式碼託管服務接收更動內容，設定方法請參閱我們的文件："
"<a href=\"%(github)s\">GitHub</a>、<a href=\"%(bitbucket)s\">Bitbucket</a>、"
"<a href=\"%(gitlab)s\">GitLab</a>。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:331
#, python-format
msgid ""
"If you want Weblate to automatically push changes as well, add Weblate push "
"user to collaborators and let us know you want to use this option. See <a "
"href=\"%(docs)s\">documentation</a> for more detailed instructions."
msgstr ""
"若您希望 Weblate 也能自動將修改推送至您的儲存庫，則請將 Weblate push 使用者加"
"到 collaborator 名單中，並且告訴我們您希望使用此功能。詳情請參閱<a href="
"\"%(docs)s\">文件</a>瞭解詳細的操作說明。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:334
msgid "Support free hosting"
msgstr "支持免費託管服務"

#: weblate_web/templates/hosting.html:338
#, python-format
msgid ""
"The hosting is provided for free, but running the server and maintaining it "
"costs some money, so you are welcome to use <a href=\"%(gittip_url)s"
"\">Liberapay</a> or <a href=\"%(donate_url)s\">other ways to donate</a>."
msgstr ""
"託管服務是免費提供，不過伺服器的運作與維護需要花錢。歡迎您透過 <a href="
"\"%(gittip_url)s\">Liberapay</a> 或<a href=\"%(donate_url)s\">其他方式</a>捐"
"款贊助。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:342
msgid "Self hosting"
msgstr "自行架設"

#: weblate_web/templates/hosting.html:346
#, python-format
msgid ""
"You can also <a href=\"%(download_url)s\">download</a> Weblate sources and "
"run it on your systems. There are also several options for deploying Weblate "
"to the cloud."
msgstr ""
"您也可以<a href=\"%(download_url)s\">下載</a> Weblate 的源始碼並在您的系統中"
"執行。也有許多將 Weblate 佈署到雲端環境的作法。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:350
#, python-format
msgid ""
"In case you need help with your self hosted solution, we're ready to help as "
"well with consulting services tailored for your needs. Please contact <a "
"href=\"%(contact_url)s\">Michal Čihař</a> for more details."
msgstr ""
"若您自行架設時遇到問題需要幫助，我們已準備好符合您需求的諮詢服務出手協助。歡"
"迎聯繫 <a href=\"%(contact_url)s\">Michal Čihař</a> 瞭解更多資訊。"

#: weblate_web/templates/hosting.html:353
msgid ""
"All prices exclude VAT, invoices for EU countries are issued as a reverse "
"charge, invoices for Czech Republic will include additional VAT."
msgstr ""
"所有價格皆不包含增值稅，歐盟國家的發票為反向費用，捷克共和國的發票則包含增值"
"稅。"

#: weblate_web/templates/index.html:3
msgid "Weblate - web-based translation"
msgstr "Weblate - 網頁介面翻譯平台"

#: weblate_web/templates/index.html:14 weblate_web/templates/tour.html:11
#: weblate_web/templates/try.html:12
msgid "Try our demo"
msgstr "試用我們的 Demo"

#: weblate_web/templates/index.html:15
msgid "View hosting plans"
msgstr "檢視託管方案"

#: weblate_web/templates/index.html:16
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: weblate_web/templates/index.html:25
msgid ""
"Weblate is a free web-based translation tool with tight version control "
"integration. It features simple and clean user interface, propagation of "
"translations across components, quality checks and automatic linking to "
"source files."
msgstr ""
"Weblate 是款網頁型的翻譯工具，並緊密整合版本控制系統。它有簡潔的使用者介面、"
"跨組件翻譯再用、品質檢測，以及自動與源始檔連結。"

#: weblate_web/templates/index.html:29
msgid "Weblate screenshot"
msgstr "Weblate 畫面快照"

#: weblate_web/templates/index.html:38
msgid "See more features…"
msgstr "查看更多功能…"

#: weblate_web/templates/index.html:47
msgid "See who is using Weblate and join them!"
msgstr "他們都用 Weblate，加入他們的行列吧！"

#: weblate_web/templates/support.html:3 weblate_web/templates/support.html:4
msgid "Weblate support"
msgstr "Weblate 技術支援"

#: weblate_web/templates/support.html:6
msgid "Weblate is a free software with community support."
msgstr "Weblate 是款由社群支援的自由軟體。"

#: weblate_web/templates/support.html:11
msgid "Report issue"
msgstr "回報問題"

#: weblate_web/templates/support.html:16
msgid "Bugs or feature requests"
msgstr "臭蟲回報或新功能請求"

#: weblate_web/templates/support.html:19
msgid ""
"Have you found any issue with Weblate? Do you have idea how to improve it? "
"Please report it to <a href=\"https://github.com/WeblateOrg/weblate/issues"
"\">issue tracker on GitHub</a>."
msgstr ""
"您發現 Weblate 有任何問題嗎？或是有什麼想法可以讓 Weblate 變得更好？請前往 "
"<a href=\"https://github.com/WeblateOrg/weblate/issues\">GitHub</a> 上開個 "
"issue 給我們吧。"

#: weblate_web/templates/support.html:22
msgid "Security issues"
msgstr "安全性問題"

#: weblate_web/templates/support.html:25
#, python-format
msgid ""
"Should you find security issue within our code base, please report it to "
"%(contact)s. More information on reporting security issues can be found in "
"<a href=\"%(docs)s\">our documentation</a>."
msgstr ""
"若您在我們的源始碼中找到任何安全性問題的話，請向 %(contact)s 回報。更多有關安"
"全性問題的回報資訊可於<a href=\"%(docs)s\">我們的文件</a>中找到。"

#: weblate_web/templates/support.html:28
msgid "Support for Hosted Weblate services"
msgstr "Hosted Weblate 服務的基本支援"

#: weblate_web/templates/support.html:31
#, python-format
msgid ""
"If you are using our hosting services, you can ask for support at "
"%(contact)s."
msgstr "如果您打算使用我們的代管服務，您可以向 %(contact)s 尋求支援。"

#: weblate_web/templates/support.html:34
msgid "Mailing lists"
msgstr "郵遞清單"

#: weblate_web/templates/support.html:36
msgid "Users and developers mailing list"
msgstr "使用者和開發者郵遞清單"

#: weblate_web/templates/support.html:38
msgid ""
"You can use mailing lists for discussions with other Weblate users and "
"developers."
msgstr "您可以使用郵遞清單來和其他 Weblate 使用者與開發者作討論。"

#: weblate_web/templates/support.html:39
msgid ""
"You can post to it using <a href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com"
"\">weblate@lists.cihar.com</a> address."
msgstr ""
"您可以將內容寄到 <a href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com\">weblate@lists."
"cihar.com</a> 位址。"

#: weblate_web/templates/support.html:40 weblate_web/templates/support.html:56
msgid "You can browse mailing list archives"
msgstr "您可以瀏覽郵遞清單封存檔"

#: weblate_web/templates/support.html:43 weblate_web/templates/support.html:59
msgid "Enter your email"
msgstr "請輸入您的電子郵件"

#: weblate_web/templates/support.html:45 weblate_web/templates/support.html:61
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: weblate_web/templates/support.html:52
msgid "Hosted Weblate Announcements mailing list"
msgstr "Hosted Weblate 公告郵遞清單"

#: weblate_web/templates/support.html:54
msgid ""
"Low traffic mailing list with announcements about Hosted Weblate services."
msgstr "低流量郵遞清單，發布 Hosted Weblate 服務相關公告。"

#: weblate_web/templates/support.html:55
#, fuzzy
#| msgid "This list is moderated, only selected users can post announcements."
msgid "This list is moderated, only chosen users can post announcements."
msgstr "這份清單限制投稿，只有選定的使用者可以張貼公告。"

#: weblate_web/templates/support.html:68
msgid "Stack Overflow"
msgstr "Stack Overflow"

#: weblate_web/templates/support.html:70
#, python-format
msgid ""
"You can also ask related questions on <a href=\"%(url)s\">Stack Overflow</a>."
msgstr "您也可以上 <a href=\"%(url)s\">Stack Overflow</a> 詢問相關問題。"

#: weblate_web/templates/support.html:72
msgid "Consulting"
msgstr "諮詢"

#: weblate_web/templates/support.html:74
msgid "See our support offerings for self hosted Weblate instances"
msgstr "請看我們對於自行架設 Weblate 實體所提供的支援服務"

#: weblate_web/templates/support.html:77
#, python-format
msgid ""
"You can also contact <a href=\"%(contact_link)s\">Michal Čihař</a>, who is "
"author of Weblate for consulting services."
msgstr ""
"您也可以聯絡 Weblate 的作者 <a href=\"%(contact_link)s\">Michal Čihař</a> 詢"
"問諮詢服務。"

#: weblate_web/templates/thanks.html:3 weblate_web/templates/thanks.html:4
msgid "Thanks from Weblate"
msgstr "來自 Weblate 的致謝"

#: weblate_web/templates/thanks.html:6
msgid "Weblate is thankful for help from others."
msgstr "Weblate 感謝各位的幫助。"

#: weblate_web/templates/thanks.html:20
msgid "Technology"
msgstr "技術"

#: weblate_web/templates/thanks.html:22
msgid "The development of Weblate is based on the following technologies:"
msgstr "Weblate 的開發基於下列技術："

#: weblate_web/templates/thanks.html:26
msgid "GitHub provides hosting for our source code and issue tracker."
msgstr "GitHub 提供我們源始碼託管與 Issue 追蹤器。"

#: weblate_web/templates/thanks.html:30
msgid "Travis CI is our continuous integration platform."
msgstr "Travis CI 是我們使用的持續整合平臺。"

#: weblate_web/templates/thanks.html:34
msgid "Codecov helps us to monitor code coverage of our test suite."
msgstr "Codecov 協助我們監控我們測試套組的程式碼覆蓋率。"

#: weblate_web/templates/thanks.html:38
msgid "Sauce Labs is running our Selenium tests in real browsers."
msgstr "Sauce Labs 在真實的瀏覽器中執行我們的 Selenium 測試。"

#: weblate_web/templates/thanks.html:42
msgid "Rollbar helps us to collect and fix errors happening on Hosted Weblate."
msgstr "Rollbar 協助我們收集並修正 Hosted Weblate 上發生的錯誤。"

#: weblate_web/templates/thanks.html:46
msgid "Our translations are being done on Hosted Weblate."
msgstr "我們的翻譯則是在 Hosted Weblate 上處理。"

#: weblate_web/templates/thanks.html:50
msgid "Supporters"
msgstr "支持者"

#: weblate_web/templates/thanks.html:52
msgid ""
"Free hosting for free software projects would be impossible without our "
"sponsors."
msgstr "自由軟體專案的免費託管服務不能沒有贊助商的支持。"

#: weblate_web/templates/thanks.html:54
msgid ""
"Support our project on Bountysource Salt and get exclusive logo placement on "
"this page."
msgstr ""
"請到 Bountysource Salt 上贊助我們，能獲得在此頁面獨家擺放 Logo 標誌的機會。"

#: weblate_web/templates/tour.html:3 weblate_web/templates/tour.html:4
msgid "Weblate tour"
msgstr "Weblate 導覽"

#: weblate_web/templates/tour.html:6
msgid "Weblate has useful features for every crowdsourced translation."
msgstr "Weblate 為所有群眾式翻譯專案提供好用的功能。"

#: weblate_web/templates/try.html:3 weblate_web/templates/try.html:4
msgid "Try Weblate"
msgstr "試用 Weblate"

#: weblate_web/templates/try.html:6
msgid "Weblate is easy to deploy as an appliance."
msgstr "Weblate 應用實例可以輕鬆佈署。"

#: weblate_web/templates/try.html:19
msgid "Demo server"
msgstr "Demo 伺服器"

#: weblate_web/templates/try.html:22
msgid ""
"Try Weblate on the <a href=\"https://demo.weblate.org\">demo server</a>. "
"Register there and work under your username, or just use username: "
"<code>demo</code> with password: <code>demo</code>."
msgstr ""
"來試試 <a href=\"https://demo.weblate.org\">Demo 伺服器</a>上的 Weblate。請前"
"往該處註冊您自己的帳號並開始使用，或直接以使用者名稱：<code>demo</code> 以及"
"密碼：<code>demo</code> 登入。"

#: weblate_web/templates/try.html:25
msgid ""
"To test the review workflow there, log in with username: <code>review</"
"code>, and password: <code>review</code>."
msgstr ""
"若要在該處測試檢閱工作流程，請以使用者名稱：<code>review</code> 和密碼："
"<code>review</code> 登入。"

#: weblate_web/templates/try.html:27
msgid "Appliances"
msgstr "應用實例"

#: weblate_web/templates/try.html:30
#, python-format
msgid ""
"Check out the <a href=\"%(download_url)s\">download page</a> for appliances, "
"providing an easy way to deploy Weblate in the cloud."
msgstr ""
"請前往<a href=\"%(download_url)s\">下載頁面</a>取得應用實例，它能讓你在雲端服"
"務中輕鬆佈署 Weblate。"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:40
#, python-format
msgid "%(size)d byte"
msgid_plural "%(size)d bytes"
msgstr[0] "%(size)d 位元組"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:45
#, python-format
msgid "%.1f KiB"
msgstr "%.1f KB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:47
#, python-format
msgid "%.1f MiB"
msgstr "%.1f MB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:48
#, python-format
msgid "%.1f GiB"
msgstr "%.1f GB"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:55
msgid "Sources tarball, bzip2 compressed"
msgstr "源始碼，以 bzip2 壓縮"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:57
msgid "Sources tarball, gzip compressed"
msgstr "源始碼 tarball，以 gzip 壓縮"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:59
msgid "Sources tarball, xz compressed"
msgstr "源始碼 tarball，以 xz 壓縮"

#: weblate_web/templatetags/downloads.py:61
msgid "Sources, zip compressed"
msgstr "源始碼，以 zip 壓縮"

#~ msgid "Free continuous translation hosting for free software."
#~ msgstr "為自由軟體提供免費的持續翻譯託管服務。"

#~ msgid "Liberapay allows you to send a weekly amount using a credit card."
#~ msgstr "Liberapay 讓您可使用信用卡每週贊助。"

#~ msgid "Translation processing"
#~ msgstr "處理翻譯"

#~ msgid "Phone support"
#~ msgstr "電話技術支援"

#~ msgid "Minimal support for self hosted Weblate"
#~ msgstr "自行架設 Weblate 的最低限度支援"

#~ msgid ""
#~ "Your Weblate will be upgraded to the latest version at least every "
#~ "%(count)s month."
#~ msgid_plural ""
#~ "Your Weblate will be upgraded to the latest version at least every "
#~ "%(count)s months."
#~ msgstr[0] "您的 Weblate 將會在至少每 %(count)s 個月內升級到最新版本。"

#~ msgid ""
#~ "Up to %(amount)s hour of consulting or support per month are included."
#~ msgid_plural ""
#~ "Up to %(amount)s hours of consulting or support per month are included."
#~ msgstr[0] "每個月擁有 %(amount)s 小時的諮詢或是支援時數。"

#~ msgid "Extended support for self hosted Weblate"
#~ msgstr "自行架設 Weblate 的加值支援"

#~ msgid "SUSE Studio appliances"
#~ msgstr "SUSE Studio 應用實例"

#~ msgid ""
#~ "There is a mailing list <a href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com"
#~ "\">weblate@lists.cihar.com</a> where you can discuss various things about "
#~ "Weblate. You can <a href=\"https://lists.cihar.com/cgi-bin/mailman/"
#~ "listinfo/weblate\">subscribe</a> or <a href=\"https://lists.cihar.com/"
#~ "pipermail/weblate/\">browse archives</a>."
#~ msgstr ""
#~ "郵遞清單 <a href=\"mailto:weblate@lists.cihar.com\">weblate@lists.cihar."
#~ "com</a> 可以討論各種與 Weblate 相關的事項。您可以<a href=\"https://lists."
#~ "cihar.com/cgi-bin/mailman/listinfo/weblate\">訂閱</a>該郵遞清單，或是<a "
#~ "href=\"https://lists.cihar.com/pipermail/weblate/\">瀏覽存檔</a>。"

#~ msgid ""
#~ "The mailing list is also available on <a href=\"https://dir.gmane.org/"
#~ "gmane.comp.web.weblate\">Gmane</a> where you can browse archives or use "
#~ "NNTP interface."
#~ msgstr ""
#~ "您也可以前往 <a href=\"https://dir.gmane.org/gmane.comp.web.weblate"
#~ "\">Gmane</a> 瀏覽郵遞清單存檔，或是使用 NNTP 介面。"

#~ msgid "IRC"
#~ msgstr "IRC"

#~ msgid ""
#~ "You might also find help on #weblate channel on <a href=\"https://"
#~ "freenode.net/\">freenode</a> network. You can also use <a href=\"https://"
#~ "webchat.freenode.net?channels=weblate\">webchat</a> there."
#~ msgstr ""
#~ "您也可以到 <a href=\"https://freenode.net/\">freenode</a> 網路上的 "
#~ "#weblate 頻道中尋求協助。您也可以使用 <a href=\"https://webchat.freenode."
#~ "net?channels=weblate\">webchat</a> 加入該頻道。"

#~ msgid "Donate using Coinbase"
#~ msgstr "透過 Coinbase 贊助"

#~ msgid "Coinbase allows you to send Bitcoins."
#~ msgstr "Coinbase 能讓您以比特幣匯款。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "You can also use <a href=\"https://www.bitcoin.org/\">Bitcoin is a peer-"
#~| "to-peer network</a> and send me Bitcoins to <code>%(bitcoin_address)s</"
#~| "code>."
#~ msgid ""
#~ "You can also use <a href=\"https://www.bitcoin.org/\">Bitcoin is a peer-"
#~ "to-peer network</a> and send me Bitcoins to <code><a href=\"bitcoin:"
#~ "%(address)s\">%(address)s</a></code>."
#~ msgstr ""
#~ "您也可用 <a href=\"https://www.bitcoin.org/\">Bitcoin - 開放原始碼點對點數"
#~ "位貨幣</a> 以比特幣匯款至 <code>%(bitcoin_address)s</code> 給我。"

#~ msgid ""
#~ "For openSUSE/SLES users, there are binary packages available in the <a "
#~ "href=\"https://software.opensuse.org/package/weblate/\">openSUSE "
#~ "Buildservice</a>."
#~ msgstr ""
#~ "OpenSUSE/SLES 的使用者可前往 <a href=\"https://software.opensuse.org/"
#~ "package/weblate/\">openSUSE 編譯服務</a> 取得已編譯好的安裝套件。"

#~ msgid "Test repositories data, useful for offline tests"
#~ msgstr "測試用之 Repository 資料，通常用於離線測試"

#~ msgid "Sponsors"
#~ msgstr "贊助商"

#~ msgid "Monthly"
#~ msgstr "每月"

#~ msgid "Contact"
#~ msgstr "連絡人"

#~ msgid ""
#~ "In case you want to run Weblate in your cloud or virtual server, you can "
#~ "download appliance based on openSUSE 12.3 at <a href=\"%(url)s\">SUSE "
#~ "Studio Gallery</a>."
#~ msgstr ""
#~ "萬一您想要在您的雲端或虛擬伺服器運行 Weblate，您可以到基於 openSUSE "
#~ "12.3<a href=\"%(url)s\"> SUSE Studio 平台</a>上，下載應用。"

#~ msgid ""
#~ "Check <a href=\"%(url)s\">our documentation</a> for more information "
#~ "about appliance setup."
#~ msgstr ""
#~ "請查看 <a href=\"%(url)s\">我們的文件檔</a> 有關裝置安裝程式的詳細資訊。"

#~ msgid ""
#~ "Weblate is also available as <a href=\"https://bitnami.org/stack/weblate"
#~ "\">BitNami stack</a>, that allows you native installation on Windows, "
#~ "Linux or Mac OS X and provides virtual images for running Weblate."
#~ msgstr ""
#~ "此外Weblate可用作於<a href=\"https://bitnami.org/stack/weblate\">BitNami堆"
#~ "疊</a>，這允許您在 Windows、 Linux 或 Mac OS X 上的本機安裝和提供虛擬映射"
#~ "運行 Weblate。"

#~ msgid "Commercial hosting"
#~ msgstr "商務主機"

#~ msgid "Unlimited number of contributors"
#~ msgstr "貢獻人員無限數量"

#~ msgid "Version control integration"
#~ msgstr "版本控制整合"

#~ msgid "All other Weblate features"
#~ msgstr "Weblate 的其他功能"

#~| msgid "Own translations"
#~ msgid "Unlimited translation projects"
#~ msgstr "無限制翻譯專案"

#~ msgid ""
#~ "Please contact <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> for "
#~ "more details."
#~ msgstr ""
#~ "請更多詳細資訊，請連絡 <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</"
#~ "a>。"

#~ msgid "Other options"
#~ msgstr "其他選項"

#~ msgid ""
#~ "Contact <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> and include "
#~ "at least following information:"
#~ msgstr ""
#~ "連絡人 <a href=\"mailto:michal@cihar.com\">Michal Čihař</a> 並且至少包含下"
#~ "列的資訊："

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "首頁"

#~ msgid "Visit us on Google+"
#~ msgstr "在 Google+ 造訪我們"

#~ msgid "Flattr Weblate"
#~ msgstr "用 Flattr"

#~ msgid ""
#~ "Flattr is a micropayment site that allows you to give monthly small "
#~ "amounts of money to various projects."
#~ msgstr "Flattr 是一個小額支付網站，能讓您每個月以小金額給付各個專案。"

#~ msgid "Fund"
#~ msgstr "資金"

#~ msgid ""
#~ "New <a href=\"%(url)s\">Weblate features</a> are also being <a href="
#~ "\"%(url)s\">funded on Catincan</a>, you can support them there!"
#~ msgstr ""
#~ "新的 <a href=\"%(url)s\">Weblate 功能</a>也在 <a href=\"%(url)s"
#~ "\">Catincan 上找到</a>，您可以在那裡支援他們！"

#~ msgid "Contribute"
#~ msgstr "捐贈"
